有無今朝係黃大仙既手足

我有個朋友今朝出左去黃大仙
大約朝早9點鐘已經同佢失去聯絡
有方法知道佢係咪比狗拉左
因為佢揸車出去既 但係佢就同部米色車一齊消失左
最奇怪係佢屋企人仲未收到電話
最怕佢係唔知比咩人夾走左

十萬火急 幫幫手

push

咀奇怪 幫推

咁

咁奇怪 無留意過

推

建議］ p牌正負評顯示